【Puzzle & Dragon】一人一隊全２９７隊

我先

水埃

木惡魔

三年前玩玩下無玩 玩到560lv
好似3有兩版297
而家D倍數多到嚇死人
個save都搵唔番鳥

咁多297

跟唔到

麒麟user

神

近期先玩返平民暗埃隊

每日淨係login攞石算

點先有咁多297

點解你地咁多297既
我同FD用劉備刷星寶(無紅奧射擊隊)
一個鐘先1隻297

諗住上淘寶買+蛋

玩pad radar 可以換297關打

依家有啲過千倍

一直都抽唔中撫子

仆街 send錯圖
297蛋去到星壞機為止

keke

師兄

玩外掛仲貼出黎 邊有光埃係木副屬架

坐左幾耐

垃圾驚仲有人玩

至少我以前玩外掛唔會貼出黎囉 估唔到外掛風氣橫行 連登真多小學雞

yes

Show Blocked User - 轉雞羽狗大蘿柚

連登就係俾呢D on9破壞哂

扑撚左呢D柒頭就岩架喇

駁唔到就block 人 我睇死你見到我回咪又解黎睇我打乜

仲有咩問題？

條友係pad po出左名on9仔黎, 唔駛理佢

係咪有咩誤會

十卜

其實有

原始人UPDATE下啦
仲光火的光埃?

唔該曬

唔講唔知1 我個隻仲未究進

咪係 垃圾username仲敢出黎笑人

d大神又出黎笑9人

車仔ho ball

無玩好耐，點解隻game仲未收皮

各花入各眼啫

想要297積極刷PADR拎下光暗珠
換297地下城打啦
另外火水木珠都可以換單項+99

PS 兩個都要虹珠配合換

PADR係咪日版至有？

利申：港版

明顯係假膠 仲有咁多人認真覆佢

係

嘩好多二九七呀。

港版好多時會MISS D新既合作活動
不過港版有時都會有BOUNS既石拎同舊活動復刻
既然都係睇日文都係同SER
建議轉返做日版

點跟 咁多297
唔講唔知光埃有木屬

睇嚟絲打都好耐冇玩，光埃轉生咗（火變木）都超過半年了

仲攬住隊垃圾愛貓用咋
結果一直都打唔到雙極三

團長

凍飲巴打你隊愛貓點組法？

愛貓 舊木印 新木印 玄武 群馬縣
繼咗木賢龍，破防，減傷盾，其他亂嚟

其實都夠打好多野
最難嗰啲要求真係高好多

點解個個都咁多白虎

同感
玩咗千幾日都係得一隻

不能同意更多

原來仲有人玩

啱返工玩
唔使成日望住個電話

白虎多到賣

時代變 以前嘅強隊 依家只係普普通通

[quote]時代變 以前嘅強隊 依家只係普普通通

我其撚玩依隊

最近用呢隊配團長過雙極3 都幾輕鬆

有五色就可以無視防禦

技能我就選擇咁安裝

鏖魔 放稻田 關鍵時刻+1combo

白虎放風神，對吸傷盾

王子放減傷 保命，覺得唔洗咁保命 可以考慮換6色陣

暗雅我放返暗雅，有Buff三圍，冇雙暗雅或者直接落多隻大蛇用

最後月讀放6色陣 確保返打雙極3 mp龍轉到5色
咁就可以破防直接秒

最近del左好多無上線既人，有興趣加個好友

191414617

打宙斯
你放隻有解鎖既角色就得

例如 司馬

打赫拉 可以試下放加1-2combo既技能幫你破盾
隊長可以考慮用7*6既combo隊

勁

得咁多咋，自己砌啦

得一隊麒麟隊 有無人可以教我砌其他 有三隻小潘 有無話可以放落邊啲隊

你可以試下麒麟隊 配朋友既鏖魔

5色隊 你會發現一個新天地

講起就嬲，抽極都抽唔到鏖魔
巴打你個id 係咪打錯左，點解我search 唔到你既
可唔可以add 我 117993520

真係打錯左 thx提醒

孖咇暗埃隊